今日中午1點有民間記者會！

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

推

Push!!

有無source link

推，真係唔知

民間記者會要推

推啊!

手足

上熱門呀屌

屌你老母死黑警

死黑警老母俾狗屌

屌屌屌死黑警

PISH

仆街黑警亂開槍

食屎狗黑警

宣佈要求解散警隊

屌屌

好離譜

民記加油

民記facebook有， fced

推

push 香港獨立

Push
留意